［多圖］濕身 多毛 出浴照

冬天浸下對腳仔真係不得了

邊撚到出浴

識唔撚識加慎入？

沖完涼浸架

有冇浸腳同好